求5400 budget既打機電腦list

主要係想玩FPS 可以盡量保持係50～60FPS
但係畫質又唔想太低
求求各位幫幫手

玩開乜

一定係轉數快

Cs1.6 可以買gtx560ti

Apex call of duty

再儲下錢先啦依家顯示卡貴得離譜

5400 算吧啦...

5400 一張顯卡都隨時未夠

geforce now

5400而家真係砌唔到

Windows

搜索/加入Windows
CPU

AMD Ryzen™ 3 3300X 3.8GHz 16M L3 4 Core 8 Thread 65W AM4
$1150
主機板

MSI B450M MORTAR MAX M. ATX
$699 SALES
$799
顯示卡

ASUS Phoenix GeForce® GTX 1650 OC 4GB GDDR6 (缺貨中)
$1180
RAM

Crucial Ballistix 16GB Kit 2x8GB 3200Mhz (Black)
$699
火牛

Seasonic FOCUS GX650 80Plus Gold 650W Full Module PSU
$899
HDD

搜索/加入HDD
SSD

Samsung 860 EVO Series 500GB TLC 2.5 Inch SATA III SSD
$509 SALES
$1080
機箱

Abkoncore Xtreme MX Matx Case (2 LED Fans)
$249 SALES
$299
光碟機

搜索/加入光碟機
散熱

搜索/加入散熱
無線上網卡

搜索/加入無線上網卡
顯示器

搜索/加入顯示器
鍵盤/滑鼠/遊戲手制

搜索/加入鍵盤/滑鼠/遊戲手制
軟件

搜索/加入軟件

服務:
上門收機服務 （30日） - $0
產品: $5385
砌機: $80
總額: $5465